連聖結石都話鋒味麥記好食，香港人真係盲反

chef nic都質疑?

香港人唔識感恩

樓主成日開膠post

真心覺得好食

乜野聖結石
腎結石就聽過
A09都聽過

收聲啦死肥仔

我比較鍾意上期黑椒嗰個

肉酸狗吾好亂甘吠

拎個台灣版大J 波子出黎講

ching ho ball

洋豬如果多炸蔥就好了

人地輕輕鬆鬆姐
咁都要比

ching有女就得啦

你都有waiwai攬

邊撚個腎結石

攬完咀完咩都唔係

得唔到佢個心 都要得到佢個身

bang